(絲打入) 有冇用過宅光脫毛機?

之前join過出面脫毛但係咁俾人sell
所以想買部機自己做
有冇好介紹?
我見多數都係彩光，係咪即係唔會斷尾，會keep住生?

彩光你脫到99歲仲未脫完

買過一部，其實好唔安全 效果好慢，用左6-7次都無事，
最後果次用打打下 個透明細Mon入面有兩行發熱管 ， 熱到爆左 一打落去 勁大巨響 ，嚇撚死
好彩無整親 之後出去Join激光 算9數 ！

幾年前買過，蔣怡果部，果陣3千幾
小腿脫左幾次，有少少效但係成對腳整到天荒地老都未整完
最後放左上淘寶2手賣, 打返個和

謝謝
有冇用過熱力脫毛器?

無 淨係用過拔毛機
依家做左laser 一了百了

咩牌子呀

係咪flash&go個部？
我覺得有用 只不過真係要好勤力同細心
我小腿因爲成日貪快 打漏左好多地方
所以而家啲毛一忽忽

果陣買左依部，都中好幾年前喇
個宅光頭大範圍打又慢
細範圍打又有排打

Join左銀座calla冇hard sell 喎

我好多地方都想脫
全身脫好貴

效果好唔好

銀座calla 808機又係無斷尾
之前喺嗰度打過工

你覺得可以脫到嗎 ？

利申：整開D記脫毛機

我脫左underarm 全腿 abdomen line , full bikini

仲彩乜光自己打 舊時又無資料睇又驚科技唔成熟又驚貴就話姐
買部彩光機返黎除左唔洗出街打我真係睇唔到有咩好處
而家周圍都有得打激光又平 過隔離post睇下資料求其搵間打左佢啦

有時見到d女仔 買衫買化妝品就幾千幾千咁買 但脫毛就唔肯出去脫 有毛係身極樣衰又要成日煩
咁大個人又唔係無工返咁辛苦都唔知為乜